今日目的係咩？

依家並唔係講乜嘢階段勝利，今日目標係想癱瘓機場，而且班機取消之後我哋都唔會再有audience, 係唔係真係有需要再留喺機場？估都估到啲狗想做啲乜啦，係咪應該要醒水啊？

be water